屌on99 條女知道韓國明星死左仲sad過死老豆

一日到黑ig po 埋條友既
又乜又物咁
夜晚搵佢，又話唔開心，無心情
到見到佢又黑口黑
平時佢好鍾意食野
見到佢
叫佢唔好咁，帶佢去食放題
佢 我
佢：食食食，而家xx死左啊，無心情
我：

佢 我
佢：唔食啦，我番屋企
我： 細細聲：而家死老豆咩，咁惡..
佢：你講咩呀，唔好以為我聽唔到，我好耐之前已經有聽佢既歌，好鍾意佢架
我：咁你呢兩年又唔po呢條友既野？你一直po緊第個明星喎，佢死L左你先黎馬後炮？你日L日係到po ig 煩唔煩？
佢：關唔關你事呀？ig我既，你唔鍾意咪unfollow囉
我：唔係唔鍾意，但唔好一日po 廿鳩幾次啦
佢：而家人地死左啊，27歲好慘呀，你有無同情心？
我：屌你老母臭西死港女，日日大L把人死，有個12歲既細路女比老母斬死，你估人地好L想死架？
你個明星係自殺，佢自己選擇架，怪得邊鳩個？
又唔見你話個細路女慘
本地既你唔L關心？
而家邊鳩個慘呀？
非洲日日都有小朋友餓死，又唔柒見你講？
你唔L po相話人慘，人地先得幾歲

佢： 我：
佢：點同呢，我小學開始睇佢，起碼有十年
我：你咁樣唔鳩係叫同情心，係虛偽
講慘後者兩個點都慘L過佢，你po幾多相，就知你份人幾L虛偽
佢：我就係咁虛偽架啦，點呀，你又要
我：我而家唔L要你呀死臭雞，你慢慢po啦，我一陣unfollow埋你，以後唔洗搵我，係咁
仲有唔好比我睇死你，你最多都係po多兩年佢死忌
過多幾年，你連佢係咩人都唔記得，仲照樣追緊其他韓仔
我：而家係我飛你呀 屌你老母臭雞

又要單身過聖誕

做得好

身邊都有依d 港女

樓主好有同理心好正

正臭雞

U are威

假得滯了...雖然幾有感情

同隻左手都咁多野講

鵝巴死左啦

3個港女留下負評

強烈支持樓主

Ching ho ball

做多咗

仆街禁錯負皮
btw樓主好波

你會唔會連續po十幾廿張相呀？

打飛機都好過同個弱智既一齊啦

仲要你條女唔係keep住中意條友先搞笑
我都曾經中意過佢地隊嘢
到依家自殺我都覺得好可惜 但唔會係十鳩幾廿個post囉
只係覺得你條女呢類人好隨波逐流
人講佢又講 扮曬唔捨得 如果對佢咁重要 就唔會當初追咗第二個明星啦

假到

不過正評

真人真事，只不過我省略左好多

偷偷留下正皮

原來沒有
從來都沒有

雖然假左點 但韓狗又真係抵撚死